致所有香港市民

無論件事發生成點，未來可享既民主，今日所有義士，前線，全部為呢件事出過力既香港市民都應記一功
有人會認為現時手法太極端，又有人認為已經阻礙民生之類
我只係想睇到呢個post既香港市民，靜思30秒

當香港變香港市既時候，莫講話發表意見，連呼吸都可能要申請既時候，財富又係咪咁重要？比起言論自由更加重要？
老共係一個乜野政府，相信都唔需要多作介紹，貨幣 法律 政策朝令夕改，今日係街邊賣生果合法，聽日就改制度令到你犯法仲要秋後，一個連匯率都唔願意以公平既手法去玩既地方，今日賺既錢，聽日值幾多？再者，父母 妻兒既人生安全又排第幾？

至於最近前線用既手段惹黎唔少聲音，言論，批評
一句到底，非常時期非常手段，若果有任何建議，我想各位可以以團結為基礎去表達，圈返香港市民為自己人，全香港市民一致對外，否則唔單止有參與運動既人，貢獻過既人只會越縮越後，民主二字，亦會離你越黎越遠，今日仲有空間比人去發表，全因民主，特首發表講話後，各人熱鬧討論，齊鬧爆ETC，全因民主

由6月9號截至今日，每一場示威 遊行 集會，被傷害過 惹上官非既義士，由藍轉黃既家人，大媽閪叔老人家，演變至銀髮族遊行既人，為香港上前擋子彈既人
剩餘落黎既人，除咗運動目標，唔該，全人類要醒覺既係，自我ON TOP加上以上既人所期望既期望，背負住上代 現代 未來一代既香港市民既將來，團結一致繼續行落去
唔好諗住可以獨善其身，由呢一刻開始既香港，已經唔再係前線既事，係我地全人類既事
團結 團結 團結，現階段每句說話既衝擊力都好大，我只係想睇到此post既人，可以靜落黎思考下

不分化不割席

推